達哥fans麻煩入一入黎

我屌你老母小學雞縮返埋你老母個閪度啦

今日講嘅伎倆，個淵源歷史悠久，任何古文明都用過：分而治之，Divide et impera，將敵人搞到內亂，漁人得利。

但係香港承受緊嘅，係一個共產主義特有嘅version：文化馬克思主義，Cultural Marxism，係馬克思主義傳承落廿一世紀嘅最大產物。大家諗吓近十年有冇係輿論見過以下嘅非黑直白分壘：

港女vs港男 （性別）
直vs孿（性向）
廢老vs廢中vs廢青（年齡）
xx後vs yy後（年齡）
有錢有樓vs冇錢冇樓（經濟）
勞工vs文書（工種）
追韓劇vs追日劇vs追美劇vs追英劇（興趣）
高學歷vs低學歷（學歷）
名校vs非名校（學歷）
HKUvsCUHKvsBUvsUSTvsEdU（學歷）
已移民vs未移民（國籍）
黃絲vs藍絲vs綠絲（政治取態）
好多分完再分嘅政治陣營，互鬥（政治取態）

香港社會，因爲仲未係完全極權統治，所以仲有思想多元嘅空間，可以容納唔同嘅意見。文化馬克思嘅手段，就係將社會中嘅各種多元簡單化，變爲非黑直白，產生感性嘅內鬥，耗損整個社會嘅政治力量。

［重貼］中共思想操縱系列

你下下幫住隻達哥做咩姐
佢呢幾年又幫支那寶賣廣告又講蝗語又用殘體字你唔講?佢根本已經變咗係外敵,唔係內訌

ching ho ball

連登爆機契弟多
誰大誰惡

支持樓主屌爆达狗粉🤙🏼

明明佢自己最分化
少少唔同意就屈左毛先, 之前又幫關sir含

达狗粉係咁架喇
屌佢主子就話分化